{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 도령펜션"
    },
    "text": "息づく歴史のふるさとカンファ島チョジにあるペンションです。 静かな田舎の風景をそのまま秘めた母の実家のような安らぎと楽しい思い出を作ることができます。 ペンション周辺にはチョジジン、ドクジンジン、クァンソンボ、ジョンドォン寺、ジョンス寺、ハムホドンチョン、ドンマック海水浴場、釣り場など様々な見どころがあります。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスも提供されており、ペンション送迎は温水里、大明里でご利用いただけます。 バーベキューは雷炭と釜蓋バーベキューでご利用いただけます。時間は17:00から22:00までで、屋外裏庭でご利用いただけます。 幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内ではペット用品の個別持参入室が可能です。 その他の施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 また、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も備えられており、状況によって利用が制限されることがあります。 プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションはカンファ島チョジにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはチョジジン、ドクジンジン、クァンソンボ、ジョンドォン寺、ジョンス寺、ハムホドンチョン、ドンマック海水浴場、釣り場など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション送迎は温水里、大明里でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは雷炭と釜蓋バーベキューでご利用いただけます。時間は17:00から22:00までで、屋外裏庭でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペット用品の個別持参入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "安全対策は整っていますか？",
            "answer": "はい、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられていますが、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 417
    }
}